{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주애빛나다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせで2泊以上宿泊可能であり、人数追加の際には予約前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約しなければなりません。 客室利用案内としてスパ、バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プールがあり、個別にご利用いただけます。 駐車は可能で、ペンション周辺に観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上宿泊することができますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には予約前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "スパ、バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プールがあり、個別にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にも観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 455
    }
}